今日去左淘寶買野

揀左幾舊壽司同人口水全區死清光

唔明講咩